95巴絲入黎搞三搞四 【上】 （93）

置頂文：
哈，痴線，我真係，我真係直左囉

拾別人心碎的荒

織一串美麗的謊

賺人熱淚 佔據暢銷排行

那些傷越是心酸

情節越曲折刁鑽

療效越強 人們就愛這樣

都對我崇拜

都為我瘋狂

單憑想像 捏造雷同的遺憾

哭完就算 誰管作者的孤單

將沉默暗淡的疤

渲染出鮮豔的畫

好讓渴望 得以靠近希望

有些痛越是隱瞞

夢醒發作越野蠻

天就快亮 埋頭驅趕空蕩

任憑寂寞 躲進故事裡糾纏

如有氾濫 請成全我的妄想

誰讓我受傷

誰為我拾荒

我的完整 全賴別人的荒唐

我的燦爛 竟然跟自己無關

0406

禾訓鳥

0407

hahahahahahahahaha

wowowowowowowowo

我係咪100連左？

我諗應該係啦

hahahahahaha sleep lu

好多謝你冇cut我
我好感激你

痴左線 ？

發個好夢

你對佢有興趣嗎?

點解會咁諗呀巴打

咁我見佢既痴線吸引到你入黎嘛

訓唔著，又碌下見到30幾個留言都係佢，就留左句痴線了

呢到長期都係咁

原來唔洗訓個個係包夫

123456

留名

奧，我又嚟港島啦

一見鍾情？

我有中意女仔

都有中意男仔囉

今次好認真

你有邊次唔係咁講

今次不同的

今次好認真咁中意左個男仔

HEHE

奧利華先係

女仔囉
咪再老屈我

包夫今日返學？

唔係呀 上完嫁啦大部分堂

係喎，你地就放假

突然諗到啲野

又睇中邊個巴打

唔係囉

諗到點約人

佢識穿你啦傻

上次咪成功約左出黎囉

吓
佢無理由知

走堂
繼續訓

包夫可否不要瞓 幫我推POST

奧仔可否不要老 伴將軍出港島

平手即使早知真相那味道

唔要奧轉我中意個女仔ok?

Ok 呀，你改做佢個名啦

奧創個fd?

有錢人的朋友都是有錢

你地就好
我的朋友只有不懂說話的啞鈴

尋晚成一百連 今日要休息下

佢唔會講你d秘密出去

有野爆？

thz

你就大把野爆

oend

我有咩爆

等我爆出嚟到時你咪知有咩爆囉

我諗到條IQ題

請講

如果個女仔知道我中意佢，但我仲未追到佢是否收隊

chur左未ar

佢有冇咩表示先？

未

我唔知佢知唔知

快馬加鞭啦仲等?
唔chur唔係將軍漢堡

唔會囉
改緊

係得依度 你講到出曬面 佢好難唔知

屌，係喎

我潛

真心定假膠

投入痛快愛到斷氣 讓我認低威迎合你

心胸狹窄為了勝利 最後名譽就會掃地

要放膽離別你 自己爭一口氣

根本由頭到尾都無人爆啲咩 全部係你自爆
係係自爆開就有條癮

香港是舊膠

放完假未
唔敢去tmt

有冇懶人包 ？

不能同意更多

咁都唔知應該係弱智
但我知全post都係聰明人

咁我做下蠢人算

做蠢人x2

你地有人做真係好 我蠢豬嚟咋

多麽蠢的蠢豬

Pish

愛上那條人魚

挑18件雞

得蜜糖醬好食

一個人？

諗住要2甜酸2蜜芥

好似有人話唔比換甜酸醬

咩事個個都暴食

比 但佢話佢部機㩒唔到2蜜芥叫我拎餐個陣同佢講

正

屌 拎餐個邊話無得轉
頭先㩒機條友明明㩒到2個甜酸

咁我寧願食4個甜酸

???????????

Tmt有咩問題

記住殭屍一隻都唔可以放過

屌鳩佢啦

戒m記

轉食mos?

我次次話戒但出新promote又係食
但今次18件真係不了

唔食和牛堡蝦堡食返m記吧啦

我想食蜜芥先食炸 點知

雞粒

我要戒埋雪糕同汽水

真唔真呀

咩韓式個2隻醬有幾伏？

未聽過好評 暫時都

如果我戒唔到 你都溝唔到女 你話真唔真

我都要

啦 岩岩hi到檸檬個隻醬啦手指 又唔太差
唔知同麥雞夾唔夾

上次出個3個bell都冇人讚個牛油果雞架
但我最鍾意呢個bell

雪糕真係算戒咗
以前成日食 日日食 有班fd叫我做雪糕b

個包太大 我完全係分開食

咁究竟你係想定唔想戒

真心檸檬個隻唔差

仲要做雪糕店 但我近排有啲敏感牙齒 停食一排好返啲

咁你繼續點手指食is ok

食落有啲似魚柳包啲醬啲fd

我都想知自己嘅定力

又係b

做咗排就真係食少咗好多

將軍係MOS 打手

我琴日有得轉

好嬲

食豬柳蛋

嘩 大蒜個隻係咩料
本身個醬唔差 但好似同麥雞唔match
佢似鋸扒加咗蒜個啲汁

岩岩有個人話要豬柳包
收銀話豬柳強係到食定攞走
買個個話係豬柳包 唔仲要強
個收銀竟然肯幫佢走強

我老豆成日搵我食牛涮鍋(因為近)
飲得最多汽水就係食佢個度唔係汽水就啤酒
但我戒左飲紙包野飲
以前係屋企日日飲 而家一係飲水一係飲茶

嘩 個辣醬好似將一罐炒年糕啲醬倒出黎咁

真心戒飲甜野好快瘦
唔洗戒口

但唔食最好食個2個

辣殺

寧但一個都好好食

早幾年好似豬柳強係平過豬柳bell
而家唔清楚

我初頭以為韓式辣醬係韓式炸雞個啲醬黎

咪係

宜家都係
豬柳強11蚊包黎

咪又係卡比獸

戒啦戒啦

講真嫁

唔得要食返舊蜜芥中和返

但唔係好食到值個價
食其他都係食返m記算

我都好認真話要戒

太重口味？

忍蝕台有人話蜜糖芥末都難食左

4隻醬
蜜芥>>>檸檬>>>>>>大蒜>>辣醬

個色故唔同咗

中學識食齋既朋友
塊肉一定另上俾我

戒！一齊戒！

啦啦啦

戒咩
我真係除左m記同牛涮鍋就唔會飲汽水

無甜酸嘛

真心檸檬唔差點解大家都話佢難食

甜酸都無

4隻醬

戒肥膩嘢

咁去譚仔咪唔蝕得懶肉炸正

水同茶好好飲
從來唔飲汽水

估你唔到喎

貴

由細到大都唔飲 所以出街食有啲麻煩

m記除左汽水有咩野飲唔洗加錢

你地覺得女仔白啲好定曬黑少少都ok

熱朱

唔係黑到黑人咁都ok

kingjer

糾結緊宜家出街應唔應該查防曬

細個阿媽成日同我講一白遮三醜 嗰時唔理佢
特登走去打波游水晒黑 想晒到好sporty嗰種色
依家大個覺得白啲真係好睇啲 但已經白唔返

男朋友黑過自己就得

仲係有d眼訓

Weak多陣

會白唔返架？
我年年都6-11月黑
12-5月又白返
無限loop

渣ga

不要太黑

你好白囉講呢啲

食完野番緊屋企了

有啲人真係好易白 而我唔係嗰種人

係你黑過煤炭屎鬼姐

廢

依家IGshop係咪痴左線 ［有圖慎入］

是咪痴9線架

一白遮三醜 一肥毀所有

成個post 應該我最白
個人白到有光照落黎會反光

一套美劇既情節又係咁 拎女人著過既底褲去賣

Btw d底褲款好清純咁

Metoo 但冬天白返又唔會著短衫短褲
所以諗緊宜家係咪應該查防曬keep住白

又笑我

諗起中學坐隔離果個女同學又白又靚 身材又好

咁你企係塊鏡前面
係你照鏡定鏡照你？

唔g

我係開學個個frd都問我發生咩事個種
女仔接受到咁大色差既咩

圖

我其實唔算大 如果去完泰國就會黑少少

我3,4年黎request左佢IG 6,7次佢都唔accept
最忘記大前年去玩具節見到佢cosplay超正

我諗起某個人

cosplay咁應該有圖個喎

兩次唔accept就收工

嚴重過希哥
希哥都仲有幾分似黃種人(達明)

有大頭相要問個frd
另外佢係西面女黎

好鍾意睇高登動漫節/c3 cosplay post
雖然好多伏

可能有人post過佢都未定

我都想睇靚仔

有回覆評分

改名巴

諗起男神暘add oil tmr

OLIVER

呢個痴肥毒撚黎

講緊我?
肥婑柒毒

即使單身 每日奔波送贈愛

講緊個奥乜鬼野死毒撚

上堂好悶

弱吧

走吧

垃圾先要上堂

對唔住囉 我係垃圾

手機隻索c機械獸出左
細個應該買左過萬蚊索c模型

Rich

9成係我老豆借我過橋買

細個覺得喪屍機械獸好型
但唔知點解連個盒都冇拎起過就覺得好難砌冇買到

係好型

除左師父之外

個回覆評分係乜鬼野黎

其實閃電十一人第一季真係超好睇
Go之後就開始垃圾 宜家仲cos-over星矢 痴撚線

打到去世宇子都仲好好
之後無啦啦走去打外星人都開始走樣啦

其實比起GO之後 外星人已經好正常 起碼大家都係開技姐
同埋後面世界杯真係好撚好睇 最記得英國招Excalibur真係好撚型

去到GO 仆街見到隻影獸已經唔想睇 宜家仲有星矢 真係睇到屌一聲

世界杯已經唔記得係講乜
英國係咪大劍個招?
我淨係記得把大劍

世界杯咪就係打世界杯
係啊大劍果招 好撚型

走左去睇youtube 好撚on9

EX咖哩棒

冇睇過fate

原來lihkg更新左

？

唉

呀

好想放空

_

咩樹呀

mon post

黑鬼

咁岩姐

可以正負評人地個留言

支線黎?
頂你走堂打機

邊個再叫春就收負皮

支線黎 做咗半份紙

咁似fb

但仲有好多份?

有冇發現優子買左ps4之後深潛左間唔中先上黎換氣

你最近還好嗎

右手碌會唔會hi錯

有咩？

中左人中毒咁

更新左未

電腦白痴去做功課

更新左

打機訓教做紙

唔是放空咩

右邊冇評分咩

用植物砌d字出黎個d野叫咩？
有冇人知我講咩

好似係apple store 無話有得更新

得open 無update

我有喎

我見store 係話有版本1.07，我本身仲係1.06，但佢又唔比我更

等下

走了唔做功課了

男朋友又撩我去增肥

女人真係5時花5時變

Problem solved

Minecraft

我唔係唔想答你架

幸福肥

你地班女人食唔食都話自己肥架啦
明明單手都抱得起

Why

有料

Hahahahaha

食過夜粥

最後打mass of plant算數

要減果陣就唔幸福

一齊肥咪唔洗減

我男朋友大大隻但雙手都抱唔起我 點睇

姐係你肥囉

佢想出去睇野 話順便食個放題

痴線 順便

你死咩 上次抱你行左大半條天橋

閃閃

我男朋友42吋胸 29吋腰 16吋手 佢話
但抱我唔起 點可以唔減

咁你幾重

盲啦

我都想有29吋腰

42同29調返轉就差唔多啦

200磅大肥婆？

瘦過佢

咪係囉

Me too

但你米8

你42吋手臂啦

佢玩命

實有大半條天橋啦

變形俠醫？

thr rock

其實佢好矮 真心

mad 等跪玻璃

身高贏晒

定你太高

157表示羨慕

OU都幾多靚女 個個熱褲背心

你米9？

都仲輕過我

17尾扮180

我矮你咁多

你講多次

話說琴日唔小心踢到男朋友細佬

你唔想有bb姐 唔洗咁狠啊

佢有冇屌出聲

真係有咗我地夾錢買車買奶粉買紙尿片送俾你

我要負責教壞佢

如果有 百日宴留一枱比大家

死左

希望唔係十年後

生仔既話我教佢溝女

1圍邊夠

生女既話我教佢防狼術

佢扮無呼吸

其實我想28-30先生

高齡 咁到你仔女大個你都四十幾五十

下次想知佢係咪無呼吸呢好易啫 雙手係佢心胸壓下壓下就知

大大力揸佢春袋

好似有新聞講過係會痛到休克

不如你約將軍出嚟試下

外國真係有人痛死左 幾年前 上過香港新聞

巧痛牙～～～～～～～

你似乎對佢有興趣

奧奧有情敵鳥

佢對你有興趣

吾巧牙～～～～～

EX咖哩棒咪果招囉
半場射 越遠射越強效果

我先對佢冇興趣
況且apple同佢係好機友

點解冷氣一定同將軍有關 你地有無睇大金冷氣係mtr嗰廣告牌

無 帶佢玩過一次咁大把
將軍你自己撫心自問 依度你同邊個最熟

因為我做冷氣

唔答你

絲打定巴打 你講

咁既樣即係both啦

依樣你都答唔出

係十個月後

我點閃閃

同奧巴

有冇去搵三上

打上癮啦

唔要佢

好溫馨啊

0都有三上？

佢2個第5,6集都睇到我

90年代都有三上？

唔係依集咩

夢之繼承者個集好正

奧，你估疤下場會唔會4:0

唔係無可能

陪佢唱k

印/菲傭係香港做工人點解決性需要？

#32

得個結局正
前面成條線都係垃圾

祖記應該仲有波入

達哥好似會跟住唱

上次對巴黎果場

桐生嗌call

上次玩6
劇情講到桐生帶住2條o靚
我走去唱K
Staff︰請問幾多位
桐生︰1位

黑哨

嚟多場

淨係記得馬鹿みたい

仲要上埋夜校先走得

多咗個新功能 可以對每個回覆評分
我搵將軍試咗一試

真係得喎
我都試左

你笑咩野
你走堂渣

第3個係你?

唔爭在多我一個

藍田又封咗一條電梯

韓燒vs放題

食邊樣好 ？

放提

放題

唔係一直封左咩？

地鐵上匯景都封咗

打個邊爐賀一賀佢啦
利伸試過朝早自己一個係屋企打邊爐

拎煲水開爐已經叫邊爐啦

一個人打邊爐，仲要早餐

清水洽？

光波爐
落街買隻雞 你鍾意新鮮就新鮮 冰鮮就冰鮮 之後去雜貨鋪買包四季鹽雞粉 洗乾淨隻雞 用鹽乸乸佢 乸乾淨沖水 之後落個包鹽雞粉 唔好落太咸 醃一醃佢 等佢入味 之後用個光波爐烤佢 之後成隻手撕咁食
烤完有啲雞汁既 裝好佢 飄一飄啲油 飲埋佢 正呀

燒舊叉燒先啦

聽日唔洗番工
去睇戲行山

[突發］FIFA 同LoL 將成2022 亞運項目

LIHKG @ Android

我唔讀書了

請唔請執波

你跳入game執波

執手掣

尋晚同班frd輸到傻成個月冇夾

食爭鮮

上次同你玩係你入嚟先開始嬴

上次你同事玩個次隻防中
尋日個2個真係幾勁

家姐

琴日呀sa 同佢多咗幾年

係靚女就得 理得佢腐唔腐

見到都驚
而家見到崇日既女都驚係腐女

我個隊都有2個夾左第4年
有2個3年 2個2年
好似係

少年你太年輕了

頂

貼你家姐，唔係你家姐整嘅野

j star victory vs+
呢隻買唔買得過？

我係fd屋企玩過覺得唔好玩

白金完放左 同fd玩咪買
自己玩就算

耳機斷暗線得返一邊聲
仲要塞車 我唯有睇書

難唔難玩

橙

你家姐95？

搵人搞搞佢 將軍好似識人會整喎

好彩隨身都有帶後備耳機

真係整？

我最鍾意出邪王炎殺黑龍波

小心佢入黎睇到你

笑

聽日頭條

睇下過左保未先 好似條線有半年保

好炆

炆咩呀 豬手定牛腩

好人好姐點會入嚟依個痴線post

火文口牙

連登講家姐壞話被發現
細佬遭腐金斬開十八件

成日係趕時間既時候好多野阻住你
不過problem solved la

十仔

好cute

好正

好傻

好想

錫啖佢

搭巴士睇書真係好累

碌樓梯好慘

好痛呀十仔bb

放學
突然早放

突發：連登講家姐壞話被發現 細佬遭家姐立即斬開十八件

想取代我肥仔既位置？

戒口係中醫野黎

呢度個個都非富則貴

篡權奪位

咁我出返去先

窮撚
今日老母牛一

我都出去
開返個 95窮jj入黎吹水(1)

我一定入去留名

你有樓

好平姐

其實22歲既大家草左幾多錢

Me $8000

要還嫁

我都係出返去先

唔好呀

我都出返去先

No

0

岩岩叫人入左$98比我撳100蚊出黎

丫唔係
我計劃還全數俾老豆老母
-$250,000

我去做紙

又做

禾儲得好少咋
1__,___左右

100萬？

仲讀緊書 儲到既錢係0
仲要係男仔都唔知點儲錢結婚買樓啦

你應該數多左幾個零

發左達關照下細佬我

同女朋友一齊草

1千萬

將軍表示：需要嗎

我應該呢世都未機會發達

就算有咪又係帶唔到落棺材

呢句真

100m

下世關照me

再數落去會發現平仔有錢過誠哥

首先

梳囉

可能佢會做返你大臣啦

唔明

我做返佢大臣

首先要....

如果我冇番去讀書都儲到6位數字架

返一年工都有啦
有幾難

咪就係讀書清左袋囉

我計過自己返工一年草唔到6位

你番6日就會自自然然儲到
5天就會洗好多

番六日
星期日灘屍

扣完還錢同家用我都可能唔夠6位數

btw好多frd話我痴線 又還錢又俾家用咁分2筆
你地點睇

返咗就嚟三年都無

但你有樓

我地討論緊總資產

將軍至少7位數

睇下你家用俾幾多
同埋你呀爸呀媽有冇番工
如果有番工 家用可能唔洗俾咁多 咁都好啲既
同埋你兩舊錢俾哂呀媽定一個還錢 一個俾家用

我諗我地全部人加埋都冇將軍咁有錢

還錢就跟返當日佢地每人俾幾多啦緊係
家用就佢地自己分啦

好多香港女仔都好大洗 唔期望會一齊儲啦
唯有自己努力少少啦

番六日真係無哂生活 得番果日真係只可以抖架啦

新人留名
睇黎大家同齡都好似好多都出黎做緊野咁喎

比例 呢到一半一半啦

rich

睇你一個月還幾多 我覺得都冇問題
你自己夠洗就得
因為我讀hd 係呀媽俾錢 我呀爸又搵得多過呀媽
所以我家用俾呀媽
呀爸就頂多一日食飯我俾錢

聽日要返學啦

唔走堂嗱？

唔啦

儲下儲下就有架啦
睇下你有冇目標話幾時要儲幾多
除非你想買樓就另計啦

優子又mon IG

我番多一日就完sem喇

1條友邊有買樓既打算

sem
但要交fyp同present fyp

星期四剩係返一堂present

玩埋100%先啦

我下星期三先完sem

你月入大約幾多

毒撚屋

香港咁既樓價點樣一個人草
我覺得同女朋友(如有)傾好點樣一齊為未來努力草錢係好幸福既一件事

咁遲

毒屋要間屋黎做乜
留返d本錢發展下好過

呢家15k囉

我有frd係好燥成日掟手掣個種人
但呢幅牆會唔會太脆弱

今日同fd 食飯大家都係講前除問題

紙皮？

食屎啦我唔想再做落去

唔知

之後呢

聽日又要返醫院
幾時先走到

你係我地總和喎。。。。。。。。。。

小康之家

長勝將軍麻 贏九條街是常識吧
姑奶

功課

咪就係講儲幾多揾幾多
明明前幾年仲係討論緊打機同邊度玩

我上星期dead嗰份essay 都未做

唔好做啦

人大咗講既野就會唔同

但有樓

Hea is for the weak

訓先

95嘅小朋友老了

Hea is for the smart

好攰啊
Btw郭富城老婆有無160

做完乜黎
wiki話郭富城有1米72喎 佢老婆差好遠咩

練完波
佢有1.72咩

郭富城向外公佈其身高 171cm，不過老牌影星、曾執導電影《西環故事》而與城城合作的午馬則踢爆他身高只有165cm，比他168cm還要矮，城城當時所屬唱片公司大國文化即否認。在城城和熊黛林情海翻波時，Amanda S.就曾批評城城又矮又花弗。

網典咁寫 死矮仔報咩171扮高過我

Gwai gwai 龍d洞～
Gwai gwar龍d洞～

一到12點就回復正常

你唔講我都唔覺到左十二點

12點有咩特別

又老左一日

又睇完一集全職媽媽

又串me老

禾刀老

尿片奶粉簡定未？

幾時實戰

再揀就遲啦
入定貨啦

好dirty

165仲矮過我

我都矮過你

去日本住情趣旅館 乾唔乾淨

同屋企人住

宜家生會害左佢

你又米7?

點解會同屋企人去

我無米7

我都係

嚇死
幾驚又多一個高過我

乜標題都難你唔到

電視

得包夫先會連標題都諗埋 幾時做導演

唔係點樣搞三搞四

娣

Back

One back no ppl

仲要分上下集出 幾有生意頭腦

搵到演員就拍嫁啦 有冇人肯做

自編自導自演？

尋日邊2個話做ptbf呀

未有咁既能力

啊爸去咗接啊媽機

遺傳真係無得輸

我就嚟知曬你屋企啲日常生活行程

依樣真 又唔見遺傳啲好嘢

咪就係 高啲都好嘛
我就157 細佬就180up

Apple同平手巴

退化

寫日記

你遺傳曬啲衰嘢 好嘢俾曬細佬

差咁遠

有無驗過dna?

會唔會俾場對手戲佢地呀包導演

佢手長腳長 皮膚又靚

係 平時同佢講嘢要抬高頭先得

話說我一啲都唔似呀爸呀媽

企係到嘅69

你比錢我去驗

首先要諗咩題材

請得佢地兩個緊係做對手戲啦

包夫目前犯

自編自導自演

good topic

影我睇演員做對手戲

比個like你個回覆

送禮: I love you
阿嬸: I know

人形蜈蚣 死鬥 人形螳螂

原來頭先有達哥睇 唔記得睇添

佢回應04年上YES!

你有睇直播？

無啊

咁你又知佢講乜？

仲以為你weak左

未眼訓

做功課

仆街啦林早洩
諗住睇波就返高登吹下水
點知log in唔到

玩緊手機game

Bam左你？

咩game

bam下一個 bam下又一個
好似冇高登ac了

做咩事bam你

熱到訓唔著

聽都覺得用得多時間

我覺得好好玩

除衫

佢手痕

開風扇囉

廿歲A16 已改邪歸正 你問我答

岩岩睇左

有咩幫到你

Hahahahahahahaha

myavsuper呢

0409

咩事唔訓

享受深夜既寧靜

失眠 有咩計

同呢度既男神奧利華傾下計

你地最痴線/最核突試過對住咩野來自瀆?

好恐怖

笑到醒哂

比丘獸

兩個夜鬼

早抖

又要返工

訓左3+1個鐘就去返工

Work is for the strong

大家都要加油

好眼訓

幾點放工 ？

6

吓～哈吓～哈吓呀吓呀吓呀

轟呀

好眼訓啊

仲有九個鐘就可以訓教了

好很熱

熱到出水

聽講聽日又涼返

係就好

Hi 做gym中

你一日返幾多日學㗎

聽天文台講定街市師奶講？

你變到好鍾意雀 成日留意佢地

我就聽駐post C9講既

btw機場唔同出面天氣試過全港大暴雨但機場出太陽

仲有菇菇菇

上堂就兩日 但日日都會返去功課

咁勤力 ？

一日返幾多日

打錯字姐 人地明咪得囉

日日都要做功課 不過係勤力地做定hea做咁解

潛艇

我明

人地like完我睇到姐

是日無野做

反正係屋企都冇野做 而我又唔好打機嘅
依家每日早起gym gym完功課

每日Hea 做

左邊個膝頭伸唔直

咁行路咪好柒

叫左你唔好搞三搞四

20歲青年因遺失手機重要功課跳樓自殺 出面見到 好恐怖 點解要為份功課咁做

睇醫生啦

邊到有

apple 我就升G位
今日應該上到

我解放咗好耐 整埋裝 依家繼續升上去

爆post未

勁開心

約到人

陽光
我都係未開始做運動

恭喜晒

早晨again

陽光
我都係未開始做運動 [

我以為你講出pool

講呢啲

終於捱到放飯 不過都係食包only

熱到

唔係約到人
係大佬放假放到下星期 好似係

中暑

趁仲有書讀溝學生妹

我都想學校有得游水

[填詞] _ _ _ _ 轉圈轉圈哈姆共你

Bu你阿嬤

長勝將軍

早晨

你就好 唔洗返學又唔洗返工

星期六要返去present
下星期仲有一科未上完堂

仲早晨

早抖囉咁

Present必勝

其實淨係講兩張slide

第3次早晨

唔記得帶筆玩

早呀奧

決定上一半就走 冇帶筆又冇帶褸

Good student

已負皮

想依家就走
佢照PowerPoint 讀嘅

telegram真係好好用呀！！

Hi have ppl?

我tg就係得一堆高登group

原來噤多野用

Fuck u

give me a reason

好悶呀

好想同你

同你想好

想你同好

你好同想

774

593

60183

73919

0108

1111111

包法利夫人

夫人包法利

利法人包夫

利人包法夫

人夫包法利

奧利華愛回家

家華愛回利奧

奧家華愛回利

奧家回利愛華

完

正話同其他同事講起葉繼歡死左
點知有個後生新同事問我地邊個係葉繼歡

忽然覺得自己真係老左好多

日本仔d手機game發生咩事
今個星期down 2隻都係lol咁既玩法

佢連樹大招風都冇睇?

邊個係葉繼歡

長軍長死

將軍長死長將軍 軍將長死軍將長

個死字點黎

問得呢個問題我諗都無啦

仲記得我中學有篇作文寫葉繼歡

痴線佬

歡哥都唔識
好打有限

Mad8利夫人

我試下將軍

捉棋

長勝愛回家

荃灣爆水渠

改名藥水

你需要喎 咁唔鍾意自己個名

長輸將軍

仲未爆post

成份gp report2752字 有1325字係我打

我可以讓個名比你，然後我改名叫爭鮮打手

呢個好笑

Gp of 4 ppl?

幫我打埋ok?

Carry

成gp5個人
3個負責essay 2個負責剪片

未有時間

寫左堆垃圾出黎

唔爭在

你唔係諗住補佢咩？
補佢就唔洗買我本野啦

我下個月十幾號先交最後一份喎
如果你地唔介意六七月先交功課我可以試下

唉屌 想死

why

web版更新完個轉頁on99咁

係囉diu 時得時唔得

我唔開